關於輿論戰 有啲野我地可以做得聰明啲

睇返黑警最近兩日嘅小動作
知道輿論戰又一觸即發

如果發生任何爭執或衝突
要有手足即刻變身"記者"
確保有人紀錄低事件嘅前因後果
減低只有片面影片流出 送材料比對家
因為我相信大家唔會無差別攻擊市民
所以大家一定要出師有名 搶對家道德高底

出到嚟嘅各位手足
無論我地內心嬲到猶如洪水猛獸
係鏡頭面前一定要做返雞蛋 做柔弱嘅一方
和理非、爸爸媽媽會更有理據繼續支持同"守護孩子"

玩火無問題 但一定要對準玩
例如 垃圾❎ 宿舍❎ 路過TK車、市民❎
火魔法✅ 警局✅ 黑警✅ 黑社會✅

最近紅媒開始對準嚟製造輿論
而好多淺黃無可避免會動搖咗
無可否認 對家製造輿論同文宣有一手
我地更要向對家學習 打對等輿論戰 製造對等文宣
將文宣同輿論打入藍色區域
脫離同溫層

光復香港 時代革命

1

光復香港 時代革命